(求fc) 1905 16歲男童比10多人用鐵通襲擊，現在昏迷送院搶救

01突發

推呀！

屌呀

Wtf

咩事

Push

屌

????

希望只係黑社會打交

已fc 係真

知唔知咩叫打交？有冇人會一打十？

連農場手足？

咩料？

推

咩事呀..

今日凌晨新聞黎，好似係

凌晨1時許，3名15至16歲的少年於葵涌禾塘咀街與光輝圍交界，被十多人以鐵通及伸縮棍襲擊，兇徒逞兇後離去

人渣

係咪理大被留名果啲被人跟蹤....

仲要喉舌報第一手放料

希望係童黨

頂

屌依家點

獅鳥有左膠同冇左膠嘅分別

求fc

班仆街淨係識恰細路

左膠呢 死撚咗去邊

屌 咩事

屌你老母

屌 必須私了

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

葵涌禾塘咀街與光輝圍交界 好似係同葵涌村好近

推呀
唔好係真

親眼睇到，係童黨黑社會，落手仲重過啲狗

跑左上去

其實你知唔知咩係fc

吓 屌咩事？

push

下？？？

??

死黑警 又唔做野

黑社會爭女那些

希望唔好係手足

下咩事

做乜撚嘢！

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔開學！

港共現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

吓？！細路都打得落手？求fc

伸縮棍

p

唔見阻膠出黎阻止既?

凌晨先有一單

【葵涌圍毆】16歲男童遭十多人鐵通施襲 昏迷送院搶救

做乜野

一醒就會吿暴動

仆街...

做乜撚
左膠呢屌你老母

可能係藍絲被私了

希望係真寧願黑吃黑

喂 唔好打啦 打死人啦

係喎呢啲
永遠冇左膠㗎喎

叫d仆街左膠死入黎睇啦

左膠響邊？

16歲wor, 十打一都唔岩啦

咁撚癲

見唔見到發生咩事啊阻膠

黑打黑？

老黑打手足？

Fc?

琴晚親眼見起碼10人以上向葵涌村方向跑上去，個個揸住碌棍，應該係細路黎

18座大王？

咩人咩幫會做

地點！

痴線 係街襲擊？

黨國機器開始做野

又係01

黨認証

唔好再落單
唔好再用身頂
回歸暗處
不受傷不被捕

推比所有人特別係班弟弟妹妹睇

建議全面同藍絲開戰

屌那星邊個咁殘忍

發生咩事...

你唔殺狗，人地就殺你。這是戰爭，不要仁慈。

集氣

應該唔關運動事…………

tui

手足聽日唔好再遲到 5AM不見不散

Pushh

其實會唔會係poly一役，比狗集左名18歲以下嘅手足

見到藍屍唔洗客氣

。。。。

少女於港鐵車廂內遭圍毆及踢頭

今朝十七歲有一單⋯⋯不過唔同褲

01

左膠呢？去左邊？

Pish

死仆街!!! 淨係識人多蝦人少又蝦細路!!!

屌佢老母 淨係識得蝦細路

要睇關唔關運動事...不過依家無皇管要自己小心

咁多位 今日20號啦 仲有4日 一個上熱門既區選post都無？

黑社會？

仲有西鐵學生被圍毆

推
又葵涌

以後對住藍絲唔撚洗手軟
以暴制暴

未知受襲原因，唔一定同運動有關

乜撚野事

係咪手足比人打先
可能被打者係童黨或者黑社會呢？

暫時好似未有話係我方嘅人喎

如果係獅鳥狗二代

冷靜啲先

？

咪係

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

希望係狗仔比人伏

琴晚嫁

屌。。。

係示威者定私怨
唔好咁快對號入座住
後生mk唔係為利益會咁重手
為政見打唔多合理

有Link?

會失民意架

狗仔都可能係手足黎

屌 恰細路

屌 啲死阻膠呢

國際文宣！！

點解又紅又黃咁？

咩事呀屌

我當時係附近落的士，我見到有一班童黨戴口罩衝上一架黑色私家車同幾架的士，聽到佢哋話上葵涌邨，我搭嗰架的士有車cam，應該影到嗰啲人嘅樣

啲血反射返招牌/射粒啲光
隔離啲街坊仲話係茄汁 戇鳩鳩

屌點解咁一patpat

打撚到腦到爆

當時好多人係附近買緊宵夜，一定見到咩人做

現場睇啲血好傑 同好鮮紅

麵包舖個cam錄哂 黑警應該會拎片

如果係葵涌邨狗宿舍附近應該係藍絲
呢度係葵興光輝圍真係似黑食黑

未fc

青少年其實而家凌晨時分最好唔好落單，因為已成目標物。唔係講笑

P

今日咩事呀，仆你個街
係咁打細路仔細路女 屌！！！！

25歲以下係原罪
有人就咁戴個罩都俾藍屍一掌打埋去 跟住即跑

呢班童黨撕殺黎架
有FD住附近

保佑佢地絶種冇仔生，冇仔送中，又或者被乜乜咁。咁先一視同仁

邊度有寫關運動事？
大家好似變晒藍絲 無咗分析力

家陣見到後生出事形住係手足

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

好心痛

哦！

六月前邊有咁多後生仔周街俾人斬，圍毆
唔關運動，都關治安事

我哋而家每日都痛好多次，香港陣痛

一開fb 成版都係血腥畫面

冷靜啲先
根本肯定唔到係咪手足
首先葵涌區本身就多街童老黑架啦
希望個位小兄弟無事啦

唔好有事

關於咩，公海有冇消息

30歲童顏表示晚晚行過公園堆屌後生既廢老都望實

已fc你老母係水炮車

唔該你哋去葵廣買啲假髮易容扮廢老得唔得
好多間碟都係咁所以唔會俾人追殺囉

同埋1905先突發
單野今朝01:00左右發生喎好似
葵涌毒撚區無人理

睇完呢個你就知點解咁多人俾人打打殺殺

三合會行動組調查
咁應該唔關示威事

up

休班甴

屌你老母，有d似係堵路手足被打....

休班甴拎伸縮棍打手足

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

凌晨一點開始？
不過點都好， 夜咗真係唔好落單， 依家幾個都俾人圍

有乜活動都好，大家小心，尤其學生，多咗好多黑幫持戒襲擊！

Fced
做左手術，入左深切治療部

屌你老帽 講幾句 我夠話 已FC 你鳩up

琴晚葵涌邊有活動
不過可能啲曱甴見後生就打都唔出奇

係咪代表 我地都可以咁樣對啲藍絲 反正你不仁我不義

琴晚係屋企睇到d, 我見到成班人追逐
我個位睇唔到打果個位置。
聽到有個女仔大叫放手唔好打啊，起碼叫左分幾兩分鐘
其中有個穿白衫嘅係比其他人大隻，唔似童黨
打完之後成班跑返去1蚊件三寶間附近
有幾個上車渣走，其他分別上左幾架的士走。

我見街上應該都有唔少目擊者，打果個位置咁岩又有幾架車經過。

有冇車牌號碼可以提供？plz